入黎講下你呢世人有咩目標

最近係到諗
如果要為自己既人生訂立一個目標
會係啲咩呢
想聽下大家唔同人既諗法吹下水

買樓

能力黎講做唔到d咩
btw光復香港

可能grad之後考到aepo
再考到牌 有個又靚又好又做運動嘅老婆
Full pay層私樓 揸下G63
俾家用夠兩老無憂無慮
生小朋友睇住佢大
同埋見到班黑警有報應既一日

希望可以學識飛
塞車太煩

有西屌

退休

快樂

死

Grad左之後搵錢移民，達到財務自由，落club玩，去森林體驗原始生活，周圍去玩。

Same here

移民
相夫教子

咁啱呀

加一
對於出身基層家庭嘅人來講我諗呢個係主流願望

不過你係個個都fg 50k 既連登講預左冇人同意你

首先要財務自由
跟住讀個歷史phd 研究學問
學海無涯呀

食盡全世界

到底點樣既快樂先係真正既快樂？
隨心去享樂？
定係做到財務自由之後再隨意享樂快樂d?

插畫家 畫到自己想畫既野 而家畫骨架都廢

想屙舊三角形嘅屎

笑咗

好想喺香港開到Teamlab類型嘅室內體驗
個人幾佩服一開頭諗密室逃脫嘅嗰種人
好想知點識到佢地

正喎
直接去佢到玩應該就識到啦

等共產主義倒臺，然後煲底除罩慶祝。 我一定會等到依一日。

大把人都想

搵到另一半 同佢彼此相愛 一齊去周遊列國看世界 平平淡淡過一生